香港裁員唔好再屈疫情，同暴徒啦你老母

根本就係租金貴到離地，以前租平你靠本地人都夠吃，但係你而家租金貴到咁，要用大陸人散貨？重有香港低下層既人都唔少，你租金貴，撚有人吃得起出面d野。

所以裁員我只可以話佢地抵撚死，送錢俾地產佬。最好繼續炒人，搞到香港失業率暴升。 因為香港咩都貴係呢個離地政府而起。

你話我仇富都係咁講
利申：窮撚一名

成件事根本係連鎖效應，由開放自由行；大量勁離譜政策引勁多大陸人黎香港做新香港人；大量賣地俾地產老開shopping mall；商場人多，加你租；野賣多左就加你價。

成件事同政府扯唔到，醒下啦，港豬。

成日話咩自由經濟，但你係香港生存唔到，自咩由經濟，政府離地幫商家老，你讀書幾叻，做幾好既工，你係香港生存到先算，除非你做開奴隸

我咁講如果仲有港豬用咩自由經濟心態諗野，你香港遲早再變翻共產主義咁，地主，有錢老比人批鬥。

永遠無人反思過政府有咩問題。

好似反競爭法，壟斷法咁，就係唔想成個國家俾有錢老搞到d人生活唔到。

所以而家裁員講明呢個政府20年黎政策係好撚有問題

應該係咁講，其實呢個世界守法唔係老鳳嘅，同一個團體係要有秩序，但係我一樣可以唔當啲有錢老係自己人，然後行返動物世界嗰套搶佢野。
你要大家守法，行property right,就要平衡返兩邊利益，而平衝就係政府要做嘅野，自由市場係buyer seller嘅責任，政府嘅責任係平衝，令成件事可以run落佢